今季普捷天奴被炒 下季就是高普

首先 高普戰術一成不變 對住死守球隊都仲咁垃圾

第二高普無品係出哂名 成日講大話 話唔

第三 有邊個球員會頂得順高普呢種唔人道的訓練

萊斯 根度簡 蘇保迪 候姆斯 古天奴 沙拿 都因為佢呢種唔人道的訓練而經常受傷

我相信雲迪積克好快受傷

認同，美國最冇人道，中國最民主